突發！支那湖北黃梅縣五祖鎮開始實彈屠城

請廣傳上twitter

wtf

Wfc

點download?

死人係唔會病

未確診之前殺咗佢
確診數字咪唔會升

癡撚線

麻煩大家廣傳

西媒一報支那一定PK，港共倒台有望

有人話假 但我SHARE左了

Gd

唔好send fake news

中國式

地下有水 但唔見血
不過唔緊要 反正都係死
死夠14億唔該

支那軍人終於做返件啱嘅事

尋日都有人share,唔好跟車咁貼

保持車距

又點解要推上twitter呢？

炒車呀 拉

Fake fake地，最尾果段既槍聲好似配音咁

藍絲恨左好耐「捉晒佢地去打靶就啱」

再見

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

咁大決心要用屠城嚟解決，好可能真係生化武器嚟

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

唔似

但等fact check

大紀元繁體

睇咗條片，好似係放止走

而且冇實際開槍片
冷靜分析下先

看片作文

恭喜 下世咪再做中國人鳥

被打死，其實都無乜分別同屠城

wfc

明顯假，地下都無血
點解支那d片質咁差

up

95式自動步槍，一定老解

WFC?

push

拉

火神山醫院

呢個似fake news

沒事兒沒事兒 請叫我英雄

推啊

乜撚

推呢個 唔好跟車太貼

俾你突破盲腸
被殺就唔係病死

fake到

睇哂4條片
係見到拎住槍
但無畫面顯示係真屠城
都係必勿跟車太貼先
萬一係真既..

佢地49年選擇左今日既命運，唔理佢地係咩直事都好，主人殺件家奴點解唔得？關我香港人撚事？
呢班家奴平時開口埋口核平香港，屠殺香港，你為佢地心痛？

製造謠言都作好啲啦

你哋班中國人蠢撚到，假撚到咁都信，中國封網有佢嘅道理

【有片】突發 武漢社區有3個防疫人員持槍舉起「OK」手勢！

殺哂 = 👌🏻

流流地

冇錯，大家留係屋企，唔好成日教班藍絲點自救保命，等佢地死晒就岩
我地就係太善良，幫左佢地救左佢地都係冇用，最後都係害我地

even if 50% true, it is already serious.
Push it.

9 share 陣間又炒車呀

痴線

咁咪好囉，少d病毒周圍走

你還有黨，怕咩？

我就不會作過份解讀既

真係私了

其實係唔想佢哋無得醫（因為醫院唔收）
又周圍走

fc先啦
陣間流料又比五毛笑

流料

槍聲果條片 應該係炮竹聲 個頻率係固定 應該係射上天果個炮竹黎

Fake news

中國式消毒

拉 fake news

最尾嗰條片啲槍聲後期加上去嘅

第一條片twitter一早有
唔係實彈屠城
係有人想夾硬行過啲封鎖地方 之後比人打死左
係都係好撚癲 但唔係實彈屠城

誇張到咁, 無多啲佐證好難信

同反佔中一樣。好鐘意 fake news 陰謀論
當太多係假就無野真
自損 credibility

順便成為小康社會！

真

下面有人講係 冇牌開車撞燈柱死

起底block保平安

5分鐘內睇第二個fake news post

拉 Fake news夠未

大紀元都有人信
兒登仔個名真係冇改錯

GTA

依家kepp住萬5人感染 350人病死
怪唔得個數停左

Po主話係被打死

啲狗都日日立槍，不能作証

推

bio hazard咁

Fake, 拉

唔好搞錯，多fact check

隔離post話炒左

做咩突然咁多武漢開槍fake news post
係咪想放下fake news 狼來了
之後真係屠城都冇人信